美斯成男女足收入不均反面典型 特朗普用C.朗拿度回懟

特朗普用C.朗拿度舉例

女足世界盃正在如火如荼地進行著，關於女足球員薪水太低的問題也成為人們熱議的話題。如今，美斯和C.朗拿度也被捲入這場爭論，聯合國和美國總統特朗普分別以二人舉例。

今年3月，美國女足因男女足工資不平等而提起訴訟，引發熱議。本週，聯合國的一個機構也關注了男女足工資的差異。該機構用美斯的年薪和女足球員做了對比，他們強調美斯的年薪高達8400萬美元，這其中包含豐厚的工資、獎金和商業合約，而女足7大聯賽1693名女足球員的年薪加起來，也不過是4260萬美元，美斯的收入幾乎達到了這些女足球員的兩倍。該機構還呼籲：「2019女足世界盃期間，請加入聯合國婦女組織，強烈要求體育領域的女性獲得同工同酬的權利。」

不過，在這個事件上，美國總統特朗普卻有不同的看法，特朗普稱：「我喜歡看女足比賽，我覺得女足收入的問題還要更多考慮到經濟因素。我的意思是哪裡更有吸引力，哪裡才能吸引金錢流入。」

「我知道當像C.朗拿度這樣的巨星和其他那些球星，他們都會得到豐厚的報酬，但是他們也吸引了成千上萬的人來看球。」

「不過我在這件事（同工同酬）上完全沒有立場。我還要再思考思考。」

反女權撚真係麻撚煩， 畀咁高人工你哋冇人入嚟睇波有撚用。

同工同酬…唔好撚玩啦…

又唔計埋收視入場廣告分別

識錢嘅TRUMP同唔識錢嘅女權真係高下立見

點解無賽車男郎？
女Model人工高過男Model
點解女權唔講

無咁大商業價值點搵咁多錢

好撚憎呢班臭閪，全世界最需要解放女權既地方就係伊斯蘭國家，班臭閪就怕事，視若無睹

但係要同你爭取同工同酬。

AV男優都要同酬

講呢d真係傻閪黎

AV男優出力出精，又要奶西，有時要玩多p
點解5個男優加埋都無AV女優咁高人工？
明明佢地加埋出左好多力

班女權撚搞到賽車女郎無工開已經比班女郎圍屌

私補永遠女導師優先男既直程無收入

唔著衫踢咪多人睇囉

啲女走曬去睇男足

行共產主義丫笨

人工緊係跟身價 能力 商業價值 女足仲要好多球會都無搞

女權閪又臭又傻

要多人睇咪唔著衫踢囉

因為廢囉

佢地係要自己既女權
人地既女權理撚得你

你都on撚9的 你女足有人睇，有廣告收入 咪高人工 你幫唔到間球會搵錢 那來高人工

男足踢完波除衫露兩點
女子足球做唔做到先
做到既話出一樣人工應該唔難

佢地其實鍾意搞都無所謂
我夠膽講如果呢單野真係成事所有職業女子足球隊會即刻摺埋
到時唔係收入同唔同嘅問題 係冇工開

同工不同酬本身係相同性別都會出現
女權撚依家係覺得佢唔會廢過男人
咁大家鬥下囉
唔好分男子女子賽
睇下你入到幾多強囉

好似 lingerie football league 咁囉，整返個咸濕足球

等等真係咁做。阿朗同美斯兩個貪得意一齊組隊玩，班女人又會話唔公平架

女足班人連跑步對奶都唔搖，搵柒睇

英丙都屌打女子世界盃冠軍啦 使乜美斯C朗

聯合國同侵侵強行雙嬌

咁可能佢地都想撚鳩班女人架
撚完之後阿朗再同佢地打場友誼波

C朗射到班女斷手啦

笑撚死
我玩康樂棋唔夠美斯踢西甲搵咁多
有冇人同我集體訴訟

放心, 如果撈埋女人踢
每隊一定要注冊12個女人, 每場要出5個
到時好似英人咁炒貴晒d 身價

到時一開波兩邊鬥快換三個男人出黎

出2個女人都死啦 踢咩位都會爆

撈埋踢
你掂到佢即刻嗌metoo
無人夠膽埋身搶波
女權閪又贏

屌你老母呀女權撚
你哋有本事幫球會賺到好撚多錢自然就有得加人工啦
政府冇義務強迫球會蝕錢比高薪你㗎

澳洲一間細球會嘅u15之前都7-0到澳洲女足

啲女權仲好意思講足球同工同酬
根本工作能力同表現遠低於男性

女權真係總有一班衝出黎柒
侵侵其實某程度都表左態

將損失減到最低

裸體踢囉

咁女人做pornstar 玩直播果啲點計
有啲女賣著過既底衫褲果啲呢

同工同酬必然結果係有價冇市
8400萬年薪一個女足球員 不過冇人肯出
咁樣有意思咩
唔知班女權諗緊咩

一齊比賽囉

咁男優係咪又應該同女優同工同酬?

日本女足比日本高中生炒12球

Leonardo DiCaprio同Robert Downey Jr.既片酬同廣告費都高過TVB堆女藝人 明顯歧視女性啦下話

佢哋諗緊「無論點都係男人錯」
唔係同工同酬=男人搵咁多係欺壓女性=男人錯
同工同酬=有價冇市=男人唔支持男女平等=男人錯
女人因冇同酬所以唔再投身足球=冇女人踢波=足球界得男人踢波=屌你男人惡意霸佔足球市場=男人錯

男女世界盃冠軍踢番場，打和就同酬咪搞掂

美容
保姆
專櫃

使鬼，讓五球都穩陣啦

打返男子世盃個強度
班女波皮都掂唔到

同工同酬
無商業價值吸引唔到人嚟睇
係邊到貨金俾你女權撚踢波
真係以為啲錢生出黎架咩DLLM
無知真可怕

讓埋你換11個換人名額又點話啫

撞低班女就話你蝦女人 再唔係就#metoo 又然

咪係 咁不如所有運動都同工同酬

麥巴比行快兩步都放甩班女

讓5球 我估讓20球都唔過份
女權真係ON99

20%possession當你贏

女排都多人睇過男排啦

根本兩個唔係同工 一邊踢男足一邊女足，分得好清楚

比你每兩分鐘換一個人 休息完可以再上場都冇用

冇問題啊
到時冇人請你踢咋嘛
自己玩死自己

班女淨係識睇收入乜乜乜
根本冇諗過點解人地會有咁多錢
人地勁 踢得好 打得精彩 咪吸引到人睇
由多人黎現場睇 到爆場 要全國電視轉播 再到世界性轉播
再到贊助商 大公司注資 跨國性大型比賽
一路搞 成個男性球壇經營左成百年 D人工咁可以上到咁多
D 女人一句性別歧視撻埋黎就算

你踢到好似男足咁勁咪一樣囉，除左中超

女足有幾多人睇先

人工少係因為能力問題同冇市場價值
強迫實現同工同酬最後咪球會cut晒女足隊
最後全部失業我食花生睇班女拳撚點喊住後悔

班女權真係好煩

市場主導嘅嘢

咁唔中意就爭取更多市場，唔係係到叫就得

港超半力夠做啦

之前搞到班賽車女郎無得撈, 咪又係俾人屌到仆街
女權撚有咩所謂

同工同酬 淨係男足 球員身價都唔同

廢球員又想同出名球星同價？

人工同能力成工比 你踢得勁過美斯 你都可以有咁高人工

女權都o 9
你都無美斯咁好波
點 同工同酬呀
你唔洗講女人啦
男人都無邊個可以拎咁高人工啦

今次唔同
賽車女郎果次係樣衰肥婆女權撚一世做唔成依種職業走去叫人唔好物化女性 攪到人地失業
女足依單係自己幫自己爭取失業機會

有閪既攞F都有學生

比女足5000萬人工,成個聯賽破產
收入有冇500萬

佢地唔明班男球員值咁高人工 係因為多人睇 多贊助

知唔知當年世界頂級既中國女足
打男子乒乓球代表隊都係打和/贏一球

打高中校隊輸3粒（仲要係有rules唔比用頭唔比身體激烈碰撞）

打u15輸十幾粒

男人不嬲值錢好多，女人只係男人既付屬品，用黎屌而已

Ronaldo is going to be out of commission until his back heals. As for Ronald, he’ll be back in commission next month.

天朝男足兜唔到就兜唔到，離俾越南橫掃嘅日子唔遠喇......

佢地要同工同酬但係即刻失業，佢地肯唔肯？

依家美國足球嘅問題就搞到同中國差唔多，女子隊今年挑戰緊第四項世界盃冠軍，男子隊居然入唔到舊年俄羅斯世界盃決賽周，影衰晒國家；連帶女子足球為足總帶嚟嘅收益都爬過男足頭，難怪同工不同酬嘅訴訟引嚟嘅迴響唔講得笑：

依家想佢哋冇工開就難好多就係因為喺男子體育市場逐漸飽和嘅時候佢哋嘅升值潛力先啱啱逐漸展現出嚟，敏銳嘅商家唔會唔清楚佢哋嘅發展潛力：

搵隊日本av vs泡菜女團 除晒衫打 咁可能有cr7 一成人工

如果女運動員唔值錢，依家就唔會成功爭取咁多專屬贊助：

嘩屌帍

驚班女要踢南北聯賽